是日晚餐

正喎ching

rich

有粒飯

ching ho ball

是咪炑八黎

好似D肉雪到D色變撚晒

褲褲

弘仔

褲妹

腐乳

負乳

要唔要加餸

係腐呀

好！好鐘意食腐乳

巨樹牌

仲要麻油辣嗰隻

有米褲妹

no me pay

Miss u fu

有人包
褲妹唔是處了

gut mui